覺唔覺香港已經有3分1人係講蝗語？

出去行街搭車
聽到既都係蝗語 拖gip
起碼一半細路係講蝗語
唔講以為已經身處大陸

應該冇都接近1/3

改變到？

我覺得唔只3份1

過幾年睇下dse普通話口試／聆聽報考人數，就知道有幾多年青人已換血

又日經扎醒post
不過發現完自己改變唔到就訓返落去繼續發夢